[Viu]99台11:30 planB

真心問香港d黑社會劇仲有冇得做？ 睇咗幾集viutv planB覺得都膠得黎有啲味道？

ViuTV劇集《PLAN B》喺噚晚首播，唔少網民都留言話好期待呢套劇，因為劇集只係播映半個鐘，所以故事情節嘅發展，當然係有待追看，喺第一集，故事係先由王宗堯、駱振偉（Thor）同陳炳銓（Danny）三個人展開，佢哋諗住綁架有錢女吳嘉熙(Cheronna)，結果觸發咗一段江湖風暴，身為話事人嘅田雞，搵咗陳啟泰出嚟平息。

堅持咗5集，真係頂唔順，放棄咗。

係有誠意嘅，但係係咁不斷重複片段，大佬呀，你一集唔計廣告得嗰21分鐘，扣埋人物介紹得19分鐘多D，但係重複片段可能佔3分鐘咁滯..... 即係每集得16分鐘。陸駿光D戲係好好，但係泥鯭演技幼嫩，田雞講嘢個 tone 好撚唔自然，扣哂分。

利申：無睇CCTVB 3年，平時只睇 ViuTV

真心想support港劇